《非分熟女》大陸版 被剪走三分一 導演曾翠珊：無參與任何修剪 故事原意扭曲震怒痛心

無所謂啦
錢照袋

剪走成半粒鐘

無所謂啦～
都係垃圾

wfc

沒錯
呀準影后d戲

為觀眾著數慳返更多寶貴既時間

cut哂阿sa就想變好戲？

呢套衰劇本對角色描寫唔夠
變咗女主角唔知做緊咩咁
主題又唔清晰

阿sa 又放唔低自己偶像包袱
演出嚟就好四不像

但套戲美術同攝影係上乘嘅
茶記景靚
成套最好睇係啲餸、煮嘢場面同談善言

痛你老母咩
俾得你係大陸上畫就預左啦

談善言+1

可能人地幫佢cut左仲好睇

究竟係連登仔智商低定全部都係五毛
點解唔係屌剪人嗰個而係屌比人剪人嗰個？

無人用槍指住要賣上大陸
賣左上去, 剪到成套戲歌頌習帝都好,又關香港人咩事

錢又袋左，又想拎埋光環 想食兩家茶禮

點解唔直接禁